[molamola]馮盈盈與男友同居：晚晚搞到一兩點

馮盈盈於遊戲環節不慎仆到，她坦言是常事。她笑說：「我真無乜運動細胞，但我有文學同藝術細胞，上天真係好公平。」

提到已正式跟男朋友寶寶展開同居生活，她笑說：「真係無覺好 ，晚晚都搞到一兩點，身水身汗咁做家務。」她提到同居生活烏龍百出，新居漏煤氣足足4日才發現。她笑說：「我以為係新裝修 味，我仲點香薰癖味，仲要係蠟燭，係媽咪上我到先發現。」

不搞先不正常

希望fyy把持得住
同男友分房瞓

冇波

有貞操（暫時）

漏煤氣足足4日仲點蠟燭

一早比我破左

處(今日)

港女

處（12點）

男友好mm..

好鍾意騎乘中出

晚晚都搞到一兩點，身水身汗咁做